27550沽左期指，你問我答

大家點睇

咩位會止蝕?

除左超買仲睇到乜野令你沽期

咁夠薑同沈大師同船

2755哥？
留名睇binc

同大師同船

等睇219哥2.0

睇錯市你同我都試過
但好似219哥寸得黎無料，又死唔認衰果下就得長bin長有

大師振臂一呼開淡倉，ching拍住佢實搵大錢

我都SC左9月， 8月唔夠膽做淡

但我唔會做單邊，會做埋lc

慘

同大師同船唔洗理由
有冇人跟，一齊搵錢食大茶飯

又唔可以話冇料，我都係跟佢學識數倉㗎咋，連登數倉派始祖

我27543 都沽左~ 點知一陣就爆升90幾點
好似2762x就止蝕左~後尾追番~不過都蝕手續費

之後del左apps,過番錢就唔玩了

90點小數目啦
我地要食大浪

每1千點加1張應該唔洗點輸既

本多終勝大法

升到32000都係5張，平均29500

時間會證明一切

今日lunch之後9月有條友一次沽幾百張大期，但8月無反應。 跟下機睇下搵唔搵到茶錢

細期

黑期就28000

師父原來有ac? 真男人！

拜定先

細價股都未升 又未出現少年股神
咁快沽? 小心沽到你破產之後先大跌

股市就係咁得意 你以為你洞悉先機
最後你o岩 但遲一個月發生你都係破產

殺落去呀

樓主放左未
唉屌如果我冇放都賺番哂了

再沽過囉

樓主夠鐘上水

樓主😱

樓主好波

樓主sick ball

ho ball

今日平倉再等機會

今朝加多一注，埋單7百幾點
下破或彈返睇情況再沽

LM學野

而家呢d位沽得啦
有冇人一齊沽

有騰訊唔敢沽

等埋聽日先

樓主目標係幾多

睇跌到幾多

lm

呢d點講得埋，下星期係咩環境都唔知
不過大勢轉淡就都大機會

其實純技術分析就應該係265左近